熊熊突發黑白文！ 萬箭穿心「刪除封鎖斷捨離」：我決定…

藝人熊熊（卓毓彤）近年來常被跟拍或爆料，即使如此她在螢光幕前仍保持笑容，希望能帶給觀眾正面歡樂的模樣，面對演藝事業也是拼勁十足，然而4日於Instagram發出黑白照，似乎要對身邊的人際關係做出斷捨離的選擇。

熊熊4日於Instagram限時動態上傳閉眼低頭的黑白照，並寫下：「萬箭穿心，習慣就好，刪除封鎖，不被干擾，我決定，生活裡只留下對的人。」最後HASHTAG才得知是在推薦好書，雖然如此，這段話可能多少也映照了本人的想法和狀態。

事實上，熊熊近期遭遇多事之秋，傳出被特斯拉男劈腿毀婚，心死分手後還動胎氣流產。她原本跟徐乃麟搭檔主持《挑戰吧！大神》，也傳出被Apple（黃暐婷）取代，但經紀人表示：「節目部分沒有換不換掉的問題，就是請假狀態。」電視台也證實是熊熊主動在8、9月請假，才會找不同女藝人來代班。

▲熊熊發感性文。（圖／翻攝自熊熊IG）

性愛片 無工開 流產 俾仔飛
哇.....會唔會睇唔開 無錢洗

我願意埋單

係咪呢個人？

你話呢

熊

求其搵一個港仔埋單做少奶奶好過啦
乜都唔洗做 淨係含撚做愛

居然分咗手，經手人唔係佢男友咩？

似係

吊嚇得我 熊熊

玩留
我願意用韓國無波果個代替

OK
但要同我打籃球

點解會取消左結婚?
因為流出個單?

熊熊吹喇叭

好慘含撚錯了嗎